有人分化連登仔同南亞人

各位，有南亞手足架
唔好亂來

好多毛帶風向話要裝修南亞，咪亂嚟佢哋係收錢外判工認錢唔認人。

要搞就一定搞出面請南亞做嘢嗰個黑社會，邊撚個字頭咁濕鳩

推

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

成班三毛又出動

南亞唔係源頭 源頭係邊個比錢

召喚南亞手足查下邊條撚樣比錢

我哋呢邊都有南亞前線活躍, 唔好tk

G持自己友

唔好被仇恨沖昏頭腦，Push